點解iphone 靜音鍵 仲味被模仿？

好用

?

One plus ?

有時放褲袋會啪到

oneplus2已經有

咁都啪到

因為an機一個下拉 notification bar已經可以開關wifi, 静音， mon亮度， 定位 bluetooth等等 整多個制只係多舊魚
利申 雙修

拍掣好多方便喎
你咁講音量鍵都可以唔要姐

iphone向上拉都得啦on9仔

佢個腦都可以唔洗要

有個掣，會想成日拍下拍下

屌 個制比我啪壞咗

認同靜音鍵多撚餘

放落褲袋成日kick到on/off好撚麻煩

仲有idog唔好出黎柒

notification bar去到ios10仲未可以customize真係好撚落後，data gps low battery mode都要入setting較，反智

利申：用緊iphone回post, 唔洗扣我帽子an狗乜乜柒柒

呢個好笑

好好用喎個啪掣

I mean "control center"冇得customize好撚垃圾

唔洗捉我字蚤

你部機依家ios 幾

9.3.1

不過幾認同ios 個notifications bar真係做得唔夠好

扣帽子 死撚返上大陸啦

嘰一聲笑左出黎😂
冇野講拎扣帽子黎講肉唔肉酸呀
駁唔到是咪好嬲豬呢

下次俾啲水準啦ifandog

淨係識人身攻擊 講埋d無建設性既野。
你話上拉都得 咁佢問緊點解其他機唔跟我講返an點解唔跟 無話ios唔可向上拉有咩問題？
咁我又反問你 做咩唔係向上拉入面加個制？

仲味 係咩味？甜？定苦？

味你老母

好淨係好想係setting齊淨音，咁部機就唔洗見到果條白色野

不過個掣係幾好既，一啪所有野無曬聲

你開緊會味攞部電話出來睇真個mon 較靜音

開會之前已經要較定靜音啦

正解

就算開會拎電話出黎又點，覆email覆whatsapp要老細批准？

屌你老母中學雞扮打工仔驚俾老師沒收

下？ 粒制正撚到on9 wo
有咩事即啪 唔洗驚

幾撚正 入戲院啪一啪 出黎啪一啪 勁方便

原來Iphone notification. 咁ON9，狗都唔屌
最憎 apple 從來唔用佢的野

味味味，味你老母呀 咪呀on9仔

多鳩餘既實體掣, 唔好話模仿, 根本遲早連 apple 都會整走佢

遲d無左個實體鍵可以入返黎bin c
咩年代呀 仲實體鍵

覺得有用 有時開會突然有聲都可以好快較到無聲

agger

Media d 聲唔會mute 埋架喎

屌重修

好鍾意粒掣 啪個下好爽

您就好啦, 我都想做返中學生.

我通常開會, 或者聽講座前就拎部野出黎諗到唔諗就拍靜音.
Monday Meeting 開開下會要覆 email ... 老細一句洗您識唔識尊重其他人 ..

因為an機唔會為左一個白痴用途 而整多個制
利申：覺得個設計幾好

其實粒制係抄blackberry

利：ifanboy

呢樣係iphone粒啪制最on9嘅野
media聲又要另外較

有時電話塞入褲袋，唔使拎出黎，塞隻手入去mute左鈴聲已經好夠。例如 double check 係咪mute左，或人地call緊果時即mute

廢青

Android 機個關關制咪係靜音掣囉
有電話入，撳一撳開關掣就會靜，點解要整多個掣?
電話放枱面，有電話入，翻轉部機，又會靜音

你呢種靜音好似有d唔同喎

iphone 有電話入撳power button都會靜

無錯 剩係唔駛拎電話出黎 係褲袋入面可以mute到已經無得輸